今日唔見有狡辯會？

太多琴日對黑狗不利新聞未知道點樣狡辯好，黑狗一定諗緊聽日點樣設局陷害前線摞籌碼先開狡辯會...